其實風水呢D神棍職業幾時先會收皮?

個個做到風山水起
睇緊都市閒情, 請個風水佬上黎鳩up, 講d野連小學生都忍唔住笑, 但班主持個個係度哇 好勁啊 原來係咁 wow 學到野啦
我心諗

香港人又偽善又ON9，長做長有

佢地冇料唔代表我冇料

劉德華大讚人工島你係咪又支持啊

係

笑到仆街, 見到風水伯一路講 眼線一路飄忽, 又疾口又勢咁 根本係度老作鳩吹嫁 班主持個個係咁哇哇哇wowowowow

藝人成為權威真係好可悲

就好似香港樓市幾時先會回返合理水平一樣，冇人吹捧就會消失架啦，但有可能咩？

果個乜水黎

先唔講風水有冇用，上得電視嗰啲都係花瓶